港鐵馬鞍山線列車服務受阻

港鐵又有事故阻延服務。下午5時38分，運輸署接獲港鐵公司通知，馬鞍山線列車服務受阻，呼籲站內乘客留意車站廣播及職員指示，市民亦應為行程預留充裕時間。

逐條線黎

又黎.......
好撚垃圾

宜家荔景都有事
停曬喺度
仆街

屌又死荃灣線